有冇人九月會去加拿大exchange？

McGill

Manitoba 好偏僻

幫推

Winnipeg 狗留名

我都係，幫推

推